[月經] iOS集中討論區 (118) Apple開始有返少少良心(好似係)

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.2.2, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.3 beta
<Public Beta

13.3 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

光復香港 時代革命

目前的 iOS 13 雖然沒有崩潰性的大問題存在，但是似乎小毛病接連地不斷出現，這幾乎有為 Apple 一直以來的作業系統穩定的傳統，同時更讓全世界的網友抓到小辮子，更讓對手陣營有攻擊的地方。但 Apple 想必也不甘示弱，目前就有傳聞 Apple 已經在加速開發 iOS 14，打算翻修整個 iOS 系統進行大改造，下一款 iOS 14 目前流出的代號為「Azul」，他有望成為 Apple 有史以來改動最大的作業系統，畢竟明年的 iPhone 一定會跟上 5G 時代的潮流，趁這個時候大改版就像是當年 iPhone 4 推出一般，為使用者帶來耳目一新的感覺。

部XR舊電 幾日壞1%
唔知關唔關新IOS事

拎咗對 AirPods Pro 返屋企忽然唔係幾捨得開嚟用

有無用緊smart keyboard for iPad Pro?

美版同港版有咩唔同

開啦 加care

而ios係咪一年加function 一年做troubleshoot

11 同12 又係咁

高登著名AN 狗香江19 比人bam 左

咩事

好似係咁開分化Po洗版

買Pixel 3 或者XL 唔好要3a

岩岩搭車跌佐airpod 個盒
可唔可以就咁去apple store 齋買個盒

可以

濟盒幾多錢一個

改咗開發流程 今次好似可以長遠改善到

預約左維修，個apple support app寫「ios 要更新到最新」，係咪唔更新就會拒絕做維修？

想Keep ios12

Pro Max 13.2.3食電食到仆街

你去到同佢講盡量keep
佢會mark低 不過唔包一定keep

有個好奇怪既現象...點解我電話連左wifi...但我上網個router條上網線抆左....即部電話係連住一個冇上網線既wifi....但點解我重會收到啲apps 既push...例如whatsapp,facebook,youtube既push??
我double check過我冇開wifi輔助功能....

點解話佢有番良心

係咪因為16”MBPR

粒CPU 同個mon 都值 加上免費up上裝到2022 都抵好多

純粹想玩下相機咋 都係當後備機

有無人用緊iPad Smart Keyboard?

美版同港版有咩分別？

1111

佢12就應該做啦
13搞到咁先出呢啲pr野補鑊

買部二手玩下囉

屌你老母
唔係IOS13 有得突破150MB 下載既限制
我老閪都唔升

升撚到IOS13.2.2 又彈APP 又食電又乜又柒

出左13.3？

13.2.3

雲巴留名

唔太清楚 有可能用緊cellular
Push notification同普通上網機制有啲唔同

但我當時㩒入啲apps到又上唔到網....load唔到....

3/貴咁多
mon嘅話我覺得3a都好靚啦
cpu就又係冇咩所謂，3a都好撚順

升完都係咁

我話食電比人負皮左， 咩料

正常 以我理解push notification係經過Apple send過黎
佢可能上唔到網所以冇用你Wi-Fi 用咗cellular data

嘩...漫遊緊嗰時咪多謝晒佢...

Default disable咗漫遊 同埋通知有限大細 好似上限幾十k

啱啱做左個測試...只要有sim卡就push到...但唔係個個apps都有反應....冇sim卡就乜都push唔到...即證明左佢真係會背後用數據嚟push...

覺得smart battery case 買唔買好
Ps. iPhone 11 Pro

你去士多摸吓好唔好揸手先啦

幾多升上去？

唔怪得用咁多

13.3 有咩新野？

有冇人ipados 有時個screen keyboard彈唔起？

想問呢個問題好耐, push notification 唔知行咩機制，最勁係個公司email account 明明都resign左比IT部delete埋account 但係有新mass email 仲有push預覽到標題同部份內容

最大問題係重⋯

【無計啦！】晶片先天缺陷 大條道理換新iPhone

checkra1n 嘅出現，令任何仁都可以幫較舊型號嘅 iPhone 越獄，雖然可以安裝任何 app，但同時將手機曝露喺網絡威脅之下⋯⋯

相關文章：

有咩人知呢個即係ipx 就算無 密碼都俾人拎到資料?

係好撚重

已購入iPhone 11 Pro Max smart battery case

xs max smart battery case 用家
個套一出就買 頭一個月真係有keep住用
但瞓係床拎住 好似拎石頭咁
買嗰時覺得好靚 而加四邊都變左光滑😂
去旅行同去街食飯岩啲唔拎袋既男仔
雖然望落去舊電好細 但可以0叉到上90%

0叉到上90？！
但官網介紹係話多50%咋喎

0到八十幾倒 大約係依個數
但我之前佢無講提供額外50%電源
淨係講用多幾多個鐘😂

不過999就真心唔平
係買apple logo😂

佢都叫多左個相機制。算係咁

35分前我keep住 ig whatsapp 連仔
依加個case仲有25%電
真心唔差既 同埋唔傷電

Pro Max電都好夠。要睇下加埋battery case 有幾勁

係呀 不過用緊xs max就無換既念頭
因為我好少影相😂
我又少打機 所以xs max好夠用

細佬用11pro, 呢排個mon多左幾條線，彩色嘅，唔同角度望有唔同色，有冇人都係咁？

相？

13.2.2

啱啱拎咗
摸落唔錯

一個月前熄左系統回報
部pro max就無再自動發熱同倒電
有無巴打都試過係work?

咩叫系統回報

我都覺，好似仲食過13.2.2

望遠 iOS lihkg beat 2.25(2251) bug
iOS 13.3
只要係經通知開嘅post 再係post 入面開查看更多 或者 睇返上面嘅回覆
如果係係左邊掃向右邊 想睇返個post 就直接離開咗通知

|- iOS post |- 通知 |- Mac post |- 睇回覆

正常版|- iOS post |- 通知 |- Mac post |- 睇回覆 |- Mac post

唔正常版|- iOS post |- 通知 |- Mac post |- 睇回覆|- iOS post

正常係睇回覆向右掃係會上一層 去返mac post 但宜家係直接上咗去iOS post

應該係話呢個先岩

仲有
face id慢過之前加有時日光日白望住個mon都認唔到

Black Friday 有冇邊啲 vr 架餐介紹可以用ipad 睇Netflix

分析數據入邊有冇得del曬佢

VR iPad?

Oculus 尼啲用唔用到嫁？

hi billy

好似無

13.2.3 裝app勁耐

依加d ios勁多bug
暫時12.3/12.4最stable

Billy住荔枝角

想問
1.airpods pro有無得教通話大聲d, 對面聽到細聲
2.一拎出黎就99% , 有咩解決方法

成日喺pop子post見到巴打

omg🙈🙈不要起底

直接改名 荔枝角billy
自爆唔使起

一個爆自己住邊同名
一個爆自己個樣

呢個post好多嘢嘢睇

Hello billy

iPhone 11 Pro Max battery case 果粒相機shutter 制可以直接出相機

唔係點叫shortcut制

我指鎖左機，熄芒都可以直出。

護殼配備獨立的相機按鈕，無論 iPhone 已鎖定還是已解鎖，都能啟動相機 app。快速輕觸按鈕即可拍照，長時間觸碰則能拍攝影片，用來自拍也不成問題。

我冇睇佢啲宣傳文

買左11 pro之後部X就差唔到電
岩岩整完係12.4.1
如果比兩老用，up唔up埋做13好？
佢地都用唔著啲功能，最緊要相機正正常常，舊電又唔牀倒水
係咪13會倒過12？

Apple store咁早閂嘅

呢排一直收6pm

pro max 13.2.3
wifi收爆
熜mon之後再著番
完全用唔到network
要入出飛行mode之後先用到
tim cook我屌你老母

個消噪無喺鋪頭試咁勁

比人downgrade

未 update

點被免唔update

1000

lihkg真係好食電

我係某一個app突然上唔到網，要kill app再開先正常

連safari都會咁

冇得避，除非唔用

死症 其實無慳電過

唔好再郁郁emoji得唔得？自己試過就唔係十分有效喇

點都倒過12

試下先

咁唔鬼up了
X相機係13好似都冇新功能？

冇啦smartHDR deep fusion又冇

呢兩日渣住部pixel嘅時間多過部iPhone

有咩感想

唔好意思如果想睇下關於信用卡既討論，應該去邊個台

信用卡討論區 （81）題目？？？？？

財經台幫到你

財經台有信用卡post架

唔該

有無咁嚴重
我都有，但係當相機

放假好少用到電話，同埋新屎坑嘛

好爽，但打白貓都係不了

有dark mode wor ching

iPhone 11 Pro + iOS 13.3 beta 3 又多返 reload，VPN 斷線問題再次出現，都係降返去 beta 2 保平安 。

比老人家用呀
啲字暗少少都話睇唔清楚，dark mode無鬼用喇

有冇巴打update之後app store down野好慢

又一城今年都唔會開返
唔知坡仔要賠幾多粒俾tim cook呢

主機未升

有無人用macmini 2012上左macos catalina？
效能如何？

Pro max真係有需要買case
用一年換舊新電都係五舊 買個case夠換兩次電

依家買Apple TV 4K 會唔會好傻仔？

自從升咗上13之後又倒水電又發熱
13.2.3 Xr

如果你係想用嚟Airplay, 睇4K iTunes / Apple TV+ / Netflix嗰啲
唔會

但買嚟玩Apple Arcade就會

用左11 pro max一個半月 電池健康已經跌到99% 關快充事？

冇計 一年一度

提你換機

有無人真係會買iPhone 11 battery case

大把

你走啦

唔割 因為我都有啲性趣

老人家用 我up完開定個dark mode話係新嘢
唔夠一日就見佢轉返普通

記者

依家仲要有埋粒相機掣
我都想買個

11pro max + battery case

琴日見有貨都買咗

有錢

好似睇住你Powerbeats3 開始買到依家齊哂

唔齊，Solo2/3 Wireless、Studio3 Wireless、Beats Pro/EP、Powerbeats2/3、Beats Pill+、urbeats1/2

urbeats3果陣為左PUBG買，仲要Lightning頭

呢隻係我第二隻既頭戴式耳機，今次真係買象牙白色

其實真係唔想買住，但接受唔到AirPods Pro個ANC廢晒武功，呢排開始轉涼咪順便幫隻耳仔保暖
相信好快又會更新fix ANC太勁問題

Solo Pro吸引到我之處都係果啲
H1晶片
自家品牌耳機
ANC/通透模式
電量同Studio3 Wireless睇齊(ANC/通透模式22個鐘、關閉40個鐘)

USB to lightning 線有咩牌子抵玩?

AirPods pro ANC廢晒武功係咩意思?

AirPods Pro更新2B588後ANC降噪弱左，可能會同關閉冇分別

Solo Pro同Studio 3 wireless 個ANC有冇分別？

ANC上冇分別，設計在於貼耳式&罩耳式

XR用唔用得

長輩識轉都好犀利喎

Solo pro ANC冇勁過Studio 3?

Xr本身自己有

Studio3 $1600屌唔屌好

Pro max 買左

會唔會好重？

少少墜手

仲諗緊買唔買，有影相制好吸引

認真我一隻過算

XR嗰隻都有camera button?

咁又無

真係咁吸引

訓十仔已經倒水到4粒鐘用50%
又book唔到genius bar
walkin話換電有無機？
同埋無後備機拎去換會點通知你攞

walkin呢排可能難啲？
問下佢有冇機借

已經就快頂唔住想換機 平均一日要差兩次電

Android 班developers，轉哂入apple度做

叫siri幫佢轉

呢班無支那人落嚟搶time slot 啦？

chok巴部十仔有無倒水
我升咗b3 舊電得90 倒到唔敢睇

我B2 90 ok
完全唔用嚟打機

有冇iphone 7換完電係明顯用耐咗好多

落返b2 係咪要ipsw 落
chok巴有無link

屌你個相機食ram食到影2張相開番其他app已經要reload

13.1.1 pro max

chok巴真好

睇嚟b2又要keep一排

係咪直接ctrl 更新就keep 資料一路都係用手機直接升

win > shift+update
mac> option update

仆你個街
醒起仆街八達通仲未support iOS

嗰陣有西北風十月出

Bin c

今晚iPhone 加大電，下年應該加大ram
期待8g ram iPhone

今年

iphone 11 pro 既gmail出左dark mode味

開App嗰下有

依家啲八達通機扑爆哂
大條道理delay

得狗鐵站嗰啲咋嘛

同關左無分別?

最近先知原來啲圖一直都係經佢地server
其實係咪為咗避免會員IP address洩漏？

唔係 係減少用戶data
要大圖先load入去睇
平時碌post嗰啲佢壓細咗(好似係)

油王

衛信 momax 50

有
月頭換完

想問係咪唔好升13.3個B3?

利申:用緊B2

唔好住

宜家開app果下都冇埋

有無人係咁彈app lihkg facebook youtube
dllm

想問下有無7plus用家更新左13.1.2之後成日彈app

彈到我有啲懷疑係咪夠期換機

有 同埋電倒水加機身好熱

升13.2.3 好咗好多

reload 真係好嚴重

1隻+1，不過唔係電話

岩岩升左 觀望下先

13.3 b3是咪用唔到CITIBANK APP? AT LEAST我唔得

收部11pro 白色 64 qoute我留tg

好倒咩

ip8 79% 一日要三叉

ios13 8plus>x>>8

棍到星期日換電部十仔又可以重生了

換電無後備機比你頂住先先麻煩

諗到用siri都勁

咩叫棍？

所以下年一定會加ram 真ifanboy只買s

5g叫正常，6g都叫有d機會，點會8g比你

人手book

DNSCloak 點set先擋哂YouTube ad

所以叫埋條女一齊去 食飯行街等算

佢而家出個個屌佢老母

我部XS MAX 電池得返91%, 有無人仲差過我?

有冇人部11前鏡頭先出事

94% here

最好快啲出
俾我walk in買白色

部11一入settings就不停彈出home
最新ios版本 有無人都係咁

13.1.1一直冇升,升唔升上黎好

我xr唔敢升 依家仲係12.幾

xs 一年電量變87%,有冇需要換電住？

挨到80%

92

Circle K 又有iTunes 額外10%

100%

本身同緊朋友a夾family plan iCloud
跟住退出左同b夾apple music
點解入極都唔得既

明明對方開啟左 我都係唔得

因為係家人共享，唔係朋友共享

我部x87換咗都係多返個鐘度

點解連登Beta版app置頂回覆冇料到既

大肚婆咁款

90%

尼個假嫁，佢一跌就每次幾% 咁跌。

係咪要擺低2日先拎到？

我 7plus X都用到

我放低1.5hours就拎得

屌佢老母做乜撚嘢呀

我屌你老母然後果1%可以用成三個字都未熄機
戇鳩13.2.3

舊電壞咗

咩情況下先要入password unlock部機？
我有時冇restart過，冇抆過sim,又冇連續幾次 Face ID unlock fail, 但係都要我入password

唉已經冇哂錢 上次係旺角發緊夢又係咁
好撚燥呀

lihkg 新版係咪同測試版一樣覆 post 撳回覆掣嗰時會 show 自己名出嚟？係就唔升了

熄發送回覆預覽咪得

測試版熄咗都會show名
只係無咗不推文個掣

關咩事擺明舊電壞

吓我無論beta定正式版熄咗都唔會show名喎
一撳回覆就直接回post
得預覽嗰陣會show名

其實個battery case 唔係頂到好多
pro max 用

你個野壞左丫

50%喎

Xsmax用緊個case，開黃mode都幾頂得下，綠mode都係唔太頂得

屌 賣走所有apple device，轉投mate系列

Matepad pro

開綠mode 差啲
黃mode 好啲既

幾時都係黃既好，習慣左一出街就黃mode
99%照黃

其實我真係唔知黃同綠分別係邊
反正我不嬲都唔會開background refresh

黃好似係降gpu效能，收左都一樣順
Android

想問下iPadOS chrome 係唔係未有desktop class browsing? 剩係得safari 有？唔該

有啲on9卡牌game用XR玩居然會熱
framerate可能係無上限，所以一玩黃mode必開

盧石

已del

Telegram WhatsApp嗰啲照有
其實background refresh唔多關通知事 呢個功能開唔開對大部分app黎講分別都唔大

Background refresh 都市傳說黎
我諗連Apple 都解答唔到有乜撚用

iOS 7開始出就熄咗呢個功能
一樣收齊

嘩 係喎 極危險

想問UPDATE IOS.係咪用電腦ITUNES好過係電話直接升?唔該

一直卡係呢個位可以點做？
其實有沒得揀幾時自己backup成日叉電就自己backup
屋企上網又慢
成屋jam實哂咁

即係點？

可以唔揀佢自動back up
卡左係度=速度唔夠

點出法？

之前用sc個時個前鏡頭放大縮小個時會laglag下
依加好似冇咩野

唔撚係啊話
咁我咪永世backup唔到

我為咗唔俾佢jam太多 專登唔訓覺叉電
然後手動㩒backup又卡住

Sc係乜
我之前拍片都沒事
13.2

應該係snapchat

你家寬頻好慢架咩

影相冇save location, 我死都唔用

有沒清知個音量係點控制？
然後有次我開左靜音模式，但係yt又會起出到聲
但打機個陣又唔會，仲以為壞左，熄返靜音先有聲
然後Siri個聲又沒得直接控制？一定要等到siri出聲前一刻先較到聲？

屋村4.5 g
你話有幾快
一到upf就睇住用

咁無計

村屋嘅痛我都好明白
升級咗都係得30M

試過用4.5g？

屋企個位閪得濟
就算手機上網都唔多掂

你慘啲

WhatsApp 更新完個介面好柒

已經習慣1g嘅嘢dl成粒幾兩鐘都未dl到

睇下
利申未更

我1g大概20分鐘多啲你真係好撚慘
怪唔得覆連登都咁慢

我都唔想
直播睇唔到
youtube720p唔lag都有啲勉強，通常都係自動480p

Amazon Black Friday隻Belkin Boost Up Wireless Charging Stand 10W -30%=$280左右，都仲係平過我係電腦節買

部xr近排有時touch mon冇反應，㩒埋lock制都冇。
好似lag左咁，跟住又勁快load返正常

我得返90呀屌

唔緊要啦 反正都換

等下代

ip 11 youtube 冇hdr 是咪正常？

屌我想還原呀

對話啲字移晒上面，下面空白一片
之前係置中，感覺整齊啲

兩行嚟㗎

一開就覺得唔係好慣 原來update咗

屌 lihkg冇咗haptic touch preview

有冇人買過ikea呢隻，唔知好唔好用
驚好慢

係喎

Settings 較返 3D Touch off ?

原來一定要開預覽先有得回之前揀推唔推文

冇喎

巴打受咩刺激

邊到有

我用 8，咁我唔知啦

去YouTube search matepad pro你會知點解

不過預覽左會比人起到底

顯示左你個名，身邊d變態佬會睇到

怕咩喎 你咁靚仔

好似係5V2A

抄到呢

AirPod pro收唔收到尖叫細路皮

新update唔得 大媽都勉強

唔快得去邊 但夠平

收通知嘅機制係分開 唔關background refresh事
有啲app要用background refresh先識自動更新 例如adguard, 芝麻來電

13.2.3 好伏 ...
同前一版本一樣部機好熱...就咁睇 下漫畫都成部機熱晒....
有無巴打一樣情況...

巴打 去儲值卡post 睇下 有賓印卡3.6mbps 無上限(支移動) 仲有上台plan

我而家塞咗喺東區走廊
好想死

19年

13年

大家鐘意邊個多d

XR 之前用beta 奶過嘢 即刻唔升

我8仔 十仔 十s仔都有3D touch preview

運費呢咁

巴打 睇黎冇人get到你既幽默

邊隻牌子？

毒撚無人理

Reddit鄉民提出可以讓用很久第一代AirPods電力容量恢復一倍的方式

Reddit鄉民smakusdod提出了一個方式，可以讓原本用很久的AirPods無線耳機從用電量掉到1.5小時，恢復到3-3.5小時。smakusdod提到這個方式似乎可以較準AirPods的電量測系統，如果你用得是AirPods一代，而且充飽電還只能用1.5小時的話，不妨試試看以下方法喔：

壓住AirPods的充電盒後面的按鈕超過10秒，讓充電盒恢復重新設定。
重新配對AirPods和你的 iPhone手機。
把AirPods和充電盒以正常的方式完全用到沒電。
把沒電的AirPods和充電盒都充電到100%滿電。

有無人試過

買滿49美金免運費
單買運費53.86港幣，總數333.07港幣

唔堅？！等1代村民包膠

有冇人覺得開左雙卡功能,電話既訊號好差...video call都會斷下斷下咁....

我覺得應該唔會出

新update真喺好唔掂

我都係keep係13.1.1,基本上都無乜問題,係有時候部機好熱,見好多comment話升上去好易reload所以一直無升

我叉爆電用得9個字

架機個通知 成日唔彈出黎 唔知人地搵我 好奇怪

其他就冇乜問題 發熱都未試過

咁你要做兩次

iOS 13.3 beta 3 fix 咗AirPods 爆音 bug 未

上年Black Friday 都想買無線差
但諗人下諗下隻牛要用轉插就無買到

有冇人點解更唔到

想問下iphone 係咪最盡去到 7.5 w?

有無人keep住dark mode常駐

想問下巴打們
IPAD 依家收2手定直接買新機好?
我想買好耐, 12月見到IPAD PRO 有PEN2
又心思思想等MINI support PEN2....
點知一等就一年...睇埋下年爆料都冇mini影子
PRO出街又覺得好Q重
問題就係我去收2手mini用住先? 唔想買1手怕佢下年突然爆出黎

Pro max長期dark mode

連登app係咪睇唔到樓主置頂？

應該beta版先得？

佢AppStore 出左正式版2.26 但我都係睇唔到

有正式版更新啦

原來出咗正式版啦真係冇留意到

個人向來唔推薦買二手嘢
你點知上手對部嘢做過啲乜

XR 升完最新版連登無左 Haptic Touch preview

俾多少少買refurbished + apple care+

無保養同有保養差好遠

我等緊翻新Air
買俾老母

撕左張mon貼 掉埋個case
冇嘢既

求救呀大家

HomePod 集中討論 (1)

Belkin Boost Up Wireless Charging Stand 10W 同 Belkin Wireless Charger 10W 係咪差個架就冇其他分別?

你同支持假處女膜有咩分別

spigen xr 有冇殼推薦
一直用緊個普通街邊套，依家黃曬

x2

係，如果我想叉AirPods Case要用包煙打橫放下面，Case放上面

然後叉到包煙著火

唔洗火機都點著食煙，正

Stand有兩款，一隻插usb，一隻插牛

轉咗會

xs max

屌你個表情

有個FD比女友迫佢用tg先會覆佢

咁我諗住迫大家齊齊轉tg啦

點知個個都話tg用黎入打機群/溝女用
都係用返WhatsApp傾啦

玩生...
我地係咪搞錯咗啲嘢

淨係J對手渣住Headphone已經頂唔住，叔叔要射啦！
呀！！！

Apple Store賣單車頭盔笑撚左
呢個一定唔係咁簡單，唔係普通頭盔
一定係For抗爭用

Apple Store幾時賣埋豬嘴

我用11都常開
沒咁刺眼

長開

Airjacket frost matte / spg liquid air

好撚正

iOS 最新版 LIHKG 睇唔到置頂回覆

XR 我都開
就算LCD 都照開
靚仔啲

我都係

13.2.3部機熱到仆街

呢幾日唔知做咩 又熱到仆街
Ip7

iphone11 上左13.2開始熱
13.2.3 又熱又倒水電

想問下keyboard 個memoji 係咪要等佢出13.3 先可以disable?
整唔走好煩

我又無通知唔彈呢個問題喎

部機依家聽歌睇片嗰陣收到wtsapp/tg通知 會變細聲左 要等一陣先變番正常

有冇人同我一樣情況

跟返iOS 個design 啫

不過個edit 掣同 new message掣應該移返落去
同埋仍然冇黑mode

我就有燈下一定要白
頂唔順見到塵

點解跟返iOS design會冇haptic touch

咪佢柒囉 都話啲掣都未跟足 但睇到佢想跟

有無先達巴打，我想問iphone erase左之後
狗有無辦法可以還原返入面既資料

apple arcade肯出未

幾時搞搞個notch

三代機都未進步過

正常人都開 白mode咁肉酸

掃咗幾下moon就買咗部iPad pro 11‘

各位清
照片圖庫呢啲del唔del得？
用左幾日就係咁icloud沒位
想backup 相同片之外嘅資料
相同片用google

玩一個月夠了
ps4 switch都玩唔切

$8 50GB

btw想講呢 pubg cod呢啲你有ac 登入嘅話係唔洗backup

淘寶就算啦 大陸狗會幫你backup

收到

相/片用google會壓縮
同埋會拎去train佢個人工智能scan人樣

7plus 13.3 b3真係多咗reload
b2暫時最穩定

得，但因為支那App內置backup相嘅功能
所以整到個size咁大，del咗淘寶同其他支那app會正常返

仲會拎啲資料去profile你政治傾向都唔出奇
到時Google呢啲左膠公司知道曬你地政治立場用啲咩資料黎做咩冇人知 之前trump當選嗰時Google內部曾經開會講過佢地會用盡一切辦法阻止呢件事再發生類似嘅說話

According to a blog post from Google Nov. 20, the company has categorized many of the Americans who use its services as “left-leaning, right-leaning, and independent.”

數據挖掘 google 知道太多啦

俾一間有明顯政治立場兼控制到啲資訊流通嘅公司知道太多嘢係件極危險嘅事
佢地已經俾好多人質疑緊操控搜尋結果、de-platform, demonized打壓啲右翼/反左膠甚至係經常鬧中國嘅creator

Google或者話左翼其實對言論審查監控嗰啲同中共本質冇咩分別 純粹係佢地起步比較遲 暫時比較溫和啲暫時仲唔敢擺上台

你今日like左未
蛋妹私家page

我係photo禁share button
佢成日彈d tg whatsapp 聯絡人既shortcut比我
有無得熄左佢？

你ios幾？點解我沒嘅

我反而想知點開

開到了

iphone 13.1.3打後藍芽完全連唔到 TWS bluetooth 5.0既耳機/淨係連一邊

iphone11 13.1.3打後藍芽完全連唔到 TWS bluetooth 5.0既耳機/淨係連一邊

13.3 beta ok

唔係airpods嗰啲tws自己連唔到應該唔關iOS事

因為嗰啲多數係兩隻互連完 先再連iPhone

點關

其實有冇3.5 to lightning

快充條線唔夠長，以前係買左條usb延長線配合舊款蘋果充電線用，宜家快充線個頭係type c，係咪要買個好似圖入面既轉換頭先得？有冇學術少少既名？唔識google，usb to type c母？ 謝謝巴打

一過呢舊垃圾連快充都做唔到啦
pd要求好高

買過條兩米usb c to lightening好過啦

7+ 13.2.2呢兩日彈app彈到喊

macbook air爆mon

巴打你成功打消我2手念頭....

睇片成塊pad 打落塊面
我未間接

我冇 錫機撚

官方refurbished 應該ok架 gogogo

蘋果新聞個app update 完仲衰

今日V5.3.1更新？見到有但唔升住

係，開咗dark mode睇唔到內文

咪好似之前新巴app學人整Dark mode
結果只係啲字黑，乜柒都睇唔到

係喎頂

Jony Ive removed from Apple executive leadership page as he officially departs the company

日日屙屎都拎iPad 入去玩

哦有兩米既usb c to lightening? 原廠/副廠有介紹嗎謝謝!

Verbatim 啱唔啱？

我了解下先謝謝！
大家有冇all in one推介，岩岩見到有隻叫air ally好勁，可以係充電寶，亦可以同時充airpod apple watch iphone
唔知有冇一款可以同時充兩部電話+兩隻watch呢，airpod其實都有兩部，但係比較少用，無得充都唔緊要

佢都hea咗幾年啦

唔覺得好大舊咩
有得叉埋Apple Watch既尿袋都唔多款，仲要兩隻
應該無廠出
買兩隻belkin/verbatim嘅得唔得？

屌

蘋果動咁創新
但蘋果app真係影衰香港developer

大陸落黎？咩寶話

充電寶

我啲藍絲長輩都唔會用呢個極致蝗term
唔該大家改下口

Smart battery case好正 個相機掣好方便

有人手足八仔Up完做13會Lag機?
Lag到打字啲震會Delay

唔撚明點解要取消回上頁功能

iphone lightning口好易積塵,隔一陣就接觸不良,成日要搵個刷仔挖走D塵先好返

係咩
無理過

屋企係大塵
但之前未轉會用type c都冇呢個情況
Lightning個口係全lup 好易入塵

屌你老母充電寶

我都想知點熄
但google過外國forum話冇得熄

8+, ios13, lag就唔覺但打PES有時會LAG

依家最大問題係有時諗住用search果條bar計數會中bug屎

但係iPhone 5都未有事

關型號咩事?

佢想講佢部5仔咁耐都無事

yes 鋪晒塵

sor9, 岩岩睇完呢個page就跟住打左出黎

係呀我見有叉兩部電話既，要充埋2隻watch都真係難既

有冇人發覺iPhone 11 Pro感光有問題？

新機買冇幾耐

行緊iOS 13.2.3 用緊IMOS 2.5D

發現個mon自動調節光暗有問題

成日都經常太暗

iOS有bug? 我張芒貼有事？ ambient light sensor有事？

蘋果迎合俄羅斯修改克里米亞地圖
diu

依家用左apple watch入面個Nike run club之後
發現iphone唔識sync.

但係iphone入面個"健身紀錄"又有record
係nike run club入面既bug?

我都唔會講

我又想要一個有快叉既尿袋，又想要一個座可以同時叉到2部電話 (最少都叉隻apple watch)，都唔知分開買好定係買果隻air ally好

保護貼遮住咗個感光sensor

我呢幾日試左幾次個mon無反應咁，按唔到app，轉唔到頁，但mon底向上掃swap app又得，最後都係要restart先fix到

點會呢？ 你都有呢個問題？

已經用緊最正IMOS

點解會咁樣？

我上年iphone xs max都有呢個問題,搣咗之後正常返曬

有無手足已經買左屎袋売

即係點？

嗰陣你用咩牌子嘅Mon貼？

張芒貼設計有問題？

已經用IMOS 最靚最頂級

如果張芒貼設計有問題 擋到light sensor

咁全香港一定大把人會嘈

仲有一樣野我好肯定 張芒貼痴得非常之好 對齊晒所有位置

真係未聽過有巴絲嘈過IMOS張芒貼有問題

見有幾個巴打都講share嗰度有telegram whatsapp

我反而想知點嚟 我全部嘢up到最新都冇
不過俾我知道都唔會開

好明顯係張貼

又係IMOS

我得 tg, 無 whatsapp

平時都已經好勤力追手機post

真心唔見有任何巴絲曾經報告過呢個問題

IMOS最新張2019版screen protector有問題咩？

已經係最頂級嘅嘢 竟然會擋住個light sensor?

Black Friday好似冇咩買咁

好正喎
點解要熄

Pd 線
Pd牛

但原本都唔係貴野來

。。。

充你老母

寶你老母

返支那用華為屌米啦

好啦 當我語氣重左 sor9

你知啦 香港人對支那野都冇好感 尤其係支那用語

返返正題: 呢類四合一既charger好易發熱

隔離po有人話razor phone 2 $2389買黎粗用都好？

睇咁耐都係買咗隻耳牛 滑鼠見要集運都懶得買
鬚刨又唔係平得多

無事無事，抵屌既

$2400好抵屌
但真係唔知買嚟做咩

印象中前一兩個post有巴打又係imos 貼遮咗light sensor

新iPad pro 13.3 beta 3登入唔到fb同ig

好多野本身一早手賤買左
電子野而家睇極都覺得重覆又冇咩用
集中睇衫褲鞋襪好過

應該係Facebook 死咗 app都唔正常

部機個spec 都舊舊地 打機都未必順

邊隻耳牛
想買Bose 但又無乜特價

Sennheiser HD599 平咗一半 見review 唔錯

如果我買應該都係當士啤機就算
不過Razer係咪唔會再出手機？

唔會 摺咗

link

大家平時用咩清潔電話mon

竟然
佢都出得幾好點解要執

屌 部xs max 過左一日保養 先發現有死點
屌你老母蘋果垃撚圾

之前癡咗塊全版無開窿嘅貼，同大部分貼都係一樣設計。個黑色邊會遮咗好少嘅sensor，跟住光度調節遲鈍咗好多。有時日頭喺街用都唔識著full brightness，要放平部機先識

之後諗住可能cheap嘢問題想去換塊Imos，個店員聽到我呢個情況特登揀塊舊版有開窿嘅畀我，之後就正常返晒。

咁多人都有用最新IMOS 2019 無鎖匙窿版

如果有咁嘅問題 應該個個都叫到拆天

咁而家我應該要點做？

Light sensor壞嘅機會率極低？ 唔需要返天才吧？

轉Mon貼？

好煩呀呀呀呀呀呀

新機幾乎唔可能咁快壞，你搣咗塊貼咪即刻知

3百幾蚊

真係要咁做？

因為賣唔出 個價唔係平 spec又差 除咗個芒都冇乜吸引

頂咩級 咪又係一張玻璃貼

就係呢排見過先話佢聽又係imos
唔係貴就靚嘅

black friday都冇homekit野平

外國唔係算流行？
點解冇

G持呢位ching 換佢塊七百幾蚊嘅藍寶石貼

想知係咪真係有人唔貼mon貼，但有腳case

自膠 用*

玻璃貼真係唔洗貴 見啲frd用開平貼 好易跌爆
跟住唔信邪 買張幾舊水 又係一跌就爆

JerryRig: Glass is glass, and glass breaks

有無其他mon貼介紹？

你之前都係用IMOS中招？

其實iPhone 11 pro max個light sensor係咩位置？ 有無圖可以睇下？

來來去去都係得燈
啲smart plug又冇英制

啲溫濕度計成2000蚊都on9

我張IMOS貼無感光問題, 但前鏡會檬左

玻璃貼講真閃魔真係好夠

IMOS 實在太易爆

我前嗰排將部6s+拎去士多度整，佢幫我癡走晒啲塵

又收到釣魚電郵
話lock左a/c，叫去認證
話如果唔認證24小時後就會自己轉密碼

個email錯之餘，”Your Apple ID “ e段字，預覽睇仲係一大炸勁長嘅英文嚟

有冇人用緊11pro/pro max閃魔隻新9d
想知買唔買得過

鎖匙一撞就爆

玻璃貼 就係買 1歌 啦....

唔怪啦
十張有十張都會遮到

台灣IMOS咁大間廠 出產新康寧mon貼 竟然無fact check個ambient light sensor位置？

咁大個笑話？

By the way 我上google搵個iPhone 11 Max sensor嘅直正位置 真係唔多資料 好多都係舊圖

但睇到2019 IMOS張貼 聽筒上面已經預留空間for light sensor 理論上應該無問題架

想問Apple store 扣數係咪通常prepare to ship先會扣數
想買AirPods pro但唔想咁快找數

鬚刨喺香港買水好過
貳仟圓夠買有找

條黑邊會遮到小小

Black Friday最後應該只會買Kindle Oasis

有d人我搵完佢係唔想比人知成日搵佢嘅

點樣整走佢

咁我準備去退貨

咁大間台灣IMOS廠 出產mon貼之前唔駛fact check? 唔駛攪清楚所有sensors嘅位置？

做嘢咁兒戲？

$1899 AppleCare + 算啦，痴乜鬼moon貼

岩岩訂左airpod pro 去ifc 拎
但我6點放工
係唔係要叫人幫我拎

應該係硬件上一定會遮到至少1/3個sensor
咩牌子都一樣
所以你連轟咁多個comment 都冇用
全世界3D貼死症，一係就貼非全包
一係就硬食個sensor感應會無咁好

七日內拎都得

Xs max平11 pro max成二千蚊 你地會揀Xs max定pro max

有新買新

但係好似冇咩差別 11pro都叫話舊電大過xs好多 max就真係睇唔到有咩upgrade

Max啲電用多五粒鐘喎，比多兩千可以用多一年，點解要買舊機先

max先係核電

呃人果位，係唔識英文嘅支那豬

用電筒照下個聽筒上面就見到sensor位置,同xs一樣都係果個位

好貼住條黑邊

用電筒照 睇到啦 我部係iPhone 11 Pro Max

個感光sensor係好似長方形咁

正正響聽筒上面 IMOS張mon貼好似擋到個sensor少少

有無得退錢？ IMOS張mon貼有defect

我覺得唔準
我用MacBook 嘅battery coconut app睇吓真容量同差過幾多次 去估計電池健康
Pc我唔知

我諗係要做全屏 為咗唔出個痴塵膠水邊 要做黑邊
但個黑邊喺打直部機會有個影打咗落個光感應器喥
我諗冇乜邊張有黑邊嘅解決到

所以我咪話係保護貼問題

更新左iOS做13.2.3後
wifi / data用用下就會斷
有冇人有同樣問題

大家覺得iPhone 會唔會遲早mit甩個個數字 好似iPad macbook咁
淨係叫iPhone pro

平時用社交媒體嗰陣，靜音模式係靜音通知音量，但係媒體音量照會出聲，除非你係靜音模式之下將媒體音量校到零就唔會有聲
但係打機就一定要要熄咗靜音模式先會有聲
Siri幾時有聲係自己控制，自己入設定校，其實最好方法就係撳掣叫佢出嚟嗰陣就係冇聲，但係使用喂Siri嗰陣就有語音回覆會比較好。

不過其實呢啲都係用iPhone用耐左就自然會明白，你自己慢慢探討下啦

第一次用X系列機？

唔會，iPhone更新一年一部。要有數字先代表到佢出咗幾多代
但係MacBook iPad本身已經分咗幾個系列，所以就唔會細分

不過Apple嘅嘢話唔埋嘅

iphone 11系列wifi 6速度係咪好快/穩定？有無人試過？我個router無802ax試唔到

Yes

由X個代開始已經係咁，自己習慣下啦，冇得改

咁講MacBook 都係一年一部啊
iPhone 都分三款 我覺得有可能

你一提起我又強逼症發作

唉

以為買咩康寧 最正嘅IMOS 一定無問題 一分錢一分貨

點知......

母親的抉擇

感謝你的意見 巴打

哦 原來如此 咁3D mon貼公司真係要嚴重聲明有這個小defect 會有可能影響感光

否則消費者真係會買咗 用咗 事後先知道後悔用

所以我唔用全屏幕貼

牛兩腳不了，線有冇推介

全裸（所以爆左背面玻璃) 留名

Belkin?

用UltraCurve定Ultra好？

放假訓醒開support app睇到今日有電換
狗衝出cwb

到底個apple file點撚用嫁
link左google drive
我擺野落google drive係file係唔識更新
係file幫google drive加folder就識係google drive出現

仆街goodnotes 5仲綁死要用file
早知用番4

Jony Ive 正式走咗

我用緊 Ultra 都唔錯

其實Apple係咪諗住以後都收5點
之前出面打到七哂彩都唔會日日5點收

之前係直頭唔開

iOS 13係咪有bug
用部11收SMS 少咁一截
拎返部7黎收又收到
試過兩個number都係咁

買貴貼主要係因為佢防油防反光好好多

依家算做靜番好多
應該可以開夜啲啦
收5點根本冇人去到

有無人用iphone11，用data定位完全唔掂？
可以用咩方法解決？

你既意思即係覺得MON貼冇問題啫
今呢種產品貼左上手機點都會有少少偏差嫁啦
sensor 呢家野有少少偏差都可能影響佢個數字從而影響個感光功能
可能你唔好彩 中左偏差值今未出事囉
想知關唔關事好簡單
你唔用貼試下有冇問題囉

換iPhone 8 / 8plus

係咁多年都有mon貼遮sensor問題
btw唔會買貴過一舊水

yes, 我貴果隻,平果隻好似係膠貼, apple store買會用機同你貼

防反光呢個同意 但係真係心理關口
幾舊水跌爆同幾十蚊跌爆個感覺

Iphone8換上黎

好用嗎？

貴成398

其實一般貨色

換返落去就冇

beta 3 reload + homekit盞燈on/off 佢都係寫off

Whatsapp都得？

WhatsApp 唔 support
WhatsApp 啲 function 一向落後

去check完叫我唔好哂錢換電

有咩方法可以最快用晒電話啲上網流量

幾時有得用八達通？

down app

Speedtest一次一百Mb

Share俾電腦上網/del歌down過

蘋果日報dark mode都咁
hknoit

唔用閃魔貼有咩其他平價推薦

咁你唔選擇其他牌子？

今日去拎野個staff 話12月正常
利申12放飯由太古9沖ifc 拎野

之前用xs max試過用原裝皮套+全屏貼有啲曉起,同埋你嗰個問題 ,所以出機時係apple store貼埋,費事煩

開盒必需檢查！男子買 iPhone 11 Pro Max 竟配 USB-A？

2019年 科技野都仲係咁多野要煩

以為所有嘢已經好fit size唔會錯

所有嘢都有電子卡尺量度

製造出來精準度應該會好高

有時反而因為太fit
歪少少都頂到

第一世界人類嘅煩惱

頭先做咗一個測試

我有兩個朋友同我都係用iPhone 11 Pro Max 行緊iOS 13.2.3

一個用IMOS全包 另一個用露M貼

大家同一個光間環境 同一個設定

True Tone is on, Auto-brightness on

全包MON個朋友 明顯個畫面係暗好多

屌 whatsapp 更新完個畫面變到android咁

Pro max 等緊你 宜家仲有black Friday

我聽過賣開mon貼嘅人講
冇可能100%跟到 同一款貼都可能唔同問題
白邊氣泡嗰啲
再加上電話個mon塊玻璃都有影響

好想買, 但唔係幾識攪

咁不如成部機restore

我就想要有

個whatsapp搞乜春啊

發咩神經

冇研究過

有無人知點解whatsapp係noti centre彈出來
以前一click就入去whatsapp 無啦啦變咗一click彈個open 要再click open先入到去

其實買唔買得過

仲用緊6/6s/7嘅
又要touch id + 無線叉 呢個價算係咁

入門嚟講都正 3GB RAM

傳緊se2 量產
信唔信自己諗 apple 撚咗你幾年

Transistor (game) 賣緊 0.99

依家訂AirPod pro要一月先拎得

用緊belkin啲charger 質素好似麻麻地
試過買過隻返黎直頭charge唔到任何嘢要拎返去退

個人覺得mophie好啲

有啲咁嘅事?!!

8plus喎 除非SE都有plus版啦

用緊iPad?
Drag and drop 咪得囉 洗鬼用佢個file app

巴打們 宜家新機升唔升最新ios好 ，想用airpod pro

好彩我都無買啫

ipad air2用13.3會lag

Airpod pro個盒用咩清潔？

國絲 amazaon有咩必買？求心得

telegram 係咪有BUG?
share 相/documents 俾人地果時會出現suggestion, 刪除唔到

Samsung Galaxy Watch Active2
用唔用到whatsapp 同Apple music？
唔想用方錶面

iPhone用家想買錶乖乖地用Apple Watch算啦
利申Apple Watch同Galaxy Watch Active 2都有

我呢個星期淨係買咗kindle同一堆黑膠
仲有個Belkin wireless charger同埋spigen手機套

Neuralcam而家做緊特價 $15

寫app果班都唔用whatsapp, 所以加埋啲on9嘢入去，
實用嗰啲就唔撚加

Dark mode? 不了

WhatsApp 加改Facebook icon ？first priority !

On99 whatsapp

係iPad
當然可以用drag and drop
只係覺得個app好廢咁解
Goodnotes 5都係好撚廢
好想downgrade

我由 Goodnotes 5 一出就用但都冇用過 files app 做啲咩
要 import 直接用 safari, export 用佢自身直接upload 上 google drive

Blue tack

Secure chat
唔洗scan QR code login
Sticker
Hide phone number
ID

仲有呢堆野未做

我反而用另一隻 STEEL HR
淨係睇提示 用到一星期先充電

好似幾年前都係$8買

你想用 冇得唔升喎

你唔好話俾我聽得唔得 我早兩個禮拜先買完$38

refund reason打佢減咗價
試過一次

屌e 家入相片 禁分享既時候會彈左telegram / 訊息add 過咩人 咩撚野設計黎
有冇巴絲識delete 佢

用緊11係咪唔使買

我見佢 11 ultra wide都用到night mode

原廠相機好似冇

Oh 咁嘅話就買囉

買黎試下😋

玩左恆生nfc㩒錢未

匯豐去恒生撳玩唔玩到？

amazon買咗部普通iPad 平100美金

要喺恆生個app揀㩒幾錢先

啲鬼佬review話佢好過原廠night mode

係咪熄咗face/touch id

綠聯唔錯

我見iPhone X冇得影最大size

係啊唔該哂

Apple TV 會唔會有新版

ios 13.2.3 iphone X 鎖機畫面點解無左未接來電嘅通知？

使用「背景 App 重新整理」
切換到不同的 app 之後，部分 app 在設為暫停狀態之前會短暫執行。處於暫停狀態的 app 不會主動使用、開啟或佔用系統資源。有了「背景 App 重新整理」，暫停的 app 可以檢查更新和新內容。
如果你想暫停的 app 檢查新內容，請前往「設定」>「一般」>「背景 App 重新整理」，然後啟用「背景 App 重新整理」。如果你從 app 切換器結束 app，則在你再次開啟該 app 之前可能無法執行或查看新內容。

而家嗰部都4K HDR

究竟幾時先捨得整返好個wifi

wifi有咩事

試咗好撚正

個痴線佬

方便過渣打喎，渣打得QR code,
恒生就NFC or QR code,
正喎

[/quote]
屌你蘋果日報個dark mode做乜鳩

Apple daily app有update
fixed

狗衝 正常返

部iPad 10.2好似好抵

竟然係取消支援dark mode而唔係搞好佢

DELETE CONTACT...屌咁都算SOLVE

部pro max兩個月電池健康已經得番99

好抵
其實想買iPad Air/ 10.5 iPad Pro 多啲
唔知買唔買iPad 好 驚個mon唔靚

部XR 用左唔夠1年已經想TRADE

BTW 您的產品享有 Apple 有限保固的合格硬體維修和服務。
呢句即係點
我爆MON 可唔可以平D咁換

淨係非人為損壞佢會免費幫你，但爆mon呢啲就照畀原價

好欣賞佢 啲review一路好高質好有心

但係都出咗兩年，佢正常會配合 Apple Arcade 出部 A12 既？

唔該巴打
希望等更新可以解決

telegram 無add 過contact 都唔知點del

睇睇下，隻Galaxy Watch 仲靚

真係好倒水電
6s表示倒到好想換機

好想開個youtube講Iphone

巴打係咪好靚仔

發夢之前已經想咗好耐
我做開拍嘢 有信心拍得好睇
樣事時未必出
但呢個時勢又好似唔應該做呢啲嘢住

想開台就開台啦
場運動點都會以唔同嘅形式繼續

我都有睇開呢個

Arcade d game A10X輕鬆

想做Rayma

我有信心好過威媽

11pro max個斷線問題幾時先搞掂....開住雙卡情況下經常上唔到網....同朋友video call經常lag到仆街...屌...焗撚住用返單卡...屌....雙卡廢㗎...

等下代非intel 機啦

利申 仲係ipx

g持 其實我都有諗過

香港MKBHD

用過gear s3連iPhone
可以preview所有app嘅notification
亦都可以校音量、跳歌
係三叔粒電好易虧
試過未食lunch已經倒水到唔夠20%
嗰陣用咗年半咋

支持你呀巴打

我準備吓

G持

咁多負皮

邊夠我同國絲多

好慘

國絲高峰收過幾多負皮

好似80幾個

搞咩來

我記得係曬device

想請問： 上而的iMazing 信得過嗎？ 見平想買返套

黑撚大哥is me

留名等giveaway

stacksocial好似都出名

感謝

屌 你都唔在乎啦

點解YouTube入面見到d鬼佬個gmail app有dark mode，自己入去setting個度又無既...
同埋唔知點解個Gmail app標記唔識得自動轉，明明已讀左啲郵件，右上角都有數字
屌，反而iOS 11冇呢個問題

dark mode分批出
之前見有巴打話已經有

但好似呢度多數都係得開App嗰下係dark

原來我都有
一直冇轉dark mode 所以唔知

我宜家連開app 果下都冇埋

想問下iOS 13.2.3有冇伏？
11pro用緊13.0準備升

唔覺有

safari閱讀列表係咪即使個網冇咗都唔受影響？當save咗落機？

Ios 10 lihkg app係咪過唔到google 驗證
一要驗證就上唔到

想Facebook快啲有dark mode
夜晚睇文睇直播舒服啲

平板係咪用華為？

用到3個牌子，三大系統，
聽到我都濕哂

啱啱升左 thank you

其實用落13.2.3都幾好用

屎為就算吧啦

想問下各位用家
小弟想入部iphone 11
但想知部機舊電夠唔夠用 平時有冇咩bug咁
係咪真係抵玩？

抵啊

我11pro
旅行用大半日先岩岩夠 冇打機 唔洗差電
11啲電再少啲 自己衡量

用緊7仔
諗緊轉xr 定 11
去店玩過11 好似機身比較熱 係咪散熱比較xr 差

去旅行係咁用map 已經好食電

都係 所以平時起香港唔打機嘅話11pro一日係夠用

我係apple 取消訂單 有無人知幾時會退返credit比我 第1次取消order 有無ching解答到我

我2星期先退

謝謝你

有冇人iPhone Facebook app不停Hang機

無事喎

Dui依家連lihkg app都入唔到 唔知部機咩事

岩岩係咁發熱部機

Facebook 彈app

iPhone X過咗保養
官方換電要$549
要放低畀佢搞幾耐
唔備份係咪會出事

XR散熱係近年最好
但係就少1GB ram

換電可以叫佢唔del data
但係換唔換電都要Backup 㗎啦

我又唔打機 都係影下屋企人相
得閒試下相機先

X得番90%
依家已經唔錫住用 等明年換新機算

Iphone 11 no e-sim?!

冇咗

Why
E-sim好用bo

我覺得係，外遊可以好方便換sim。但我估係因為同大陸睇齊
原本想換xs同轉去club sim玩esim，但呢代又冇咗，所以十五十六

Club sim Have 實體

知道，所以應該轉用XR/XS MAX

Club sim有咩好玩

見佢個28蚊任傾電話幾抵，諗住轉台過去。sim 2插年卡上網

都用咗兩年啦

好想撕mon貼 唔帶套裸跑多一年
但部機甩哂coating 左右同底框都變咗藍藍地色

屌
iTunes restore完 佢double backup堆相唔分開backup
iCloud搞到唔夠位 點搞

最快一兩個鐘得
佢會叫你backup
但通常唔會洗你機 連mon貼都唔會mit

想問下apple store有冇AirPods pro試聽？
唔準備買，但想聽下，見d人吹到好好咁

有

Btw全屏貼易爆係因為個邊位係凌空 一扎芏就屈爆

等部機同iCloud photo啲相update曬先?

睇住佢所有相已upload to iCloud
都仲係咁蠢

可能舊版本backup未del
你試下del咗成份backup再back過

相機就點都買11/11pro系列
night mode , deep fusion

你依家試可能會失望

街嘅噪音隔到
但而家車聲 （包括低顏嘅引擎聲 高頻嘅響鞍聲都隔唔到）
尖叫都唔太得
小心車門嘅dododo聲都隔唔到

apple快d加強返anc啦

有冇人Now 隨身睇app reload嚴重
出去覆個post又reload
app V6.11.1
Pro Max 13.2.3

差八舊水，冇理由買上一代
鏡頭又跳左級，cpu同ram都快d多d

我諗唔係apps問題
係iOS 13問題

但多唔多bug？

我係怕佢熱到煎蛋咁
我部7 仔真係㷫到辣手

你唔打機唔會點熱

長時間拍片另計 部部都熱

單數iOS真係冇好野

上個禮拜冇新beta，會唔會今次GM聖誕前正式

往時12月尾，出JB做性誕禮物

會呀 上連燈都熱呀有時 淘寶二手網app 又熱
總之時不時都發熱

Gmail app 全dark左成個月

我就冇

Whatsapp更新變盲人版？

請問買iPhone 11 pro應唔應該加AppleCare+? 同埋有啲乜配件要買？第一次用iPhone手機，求賜教

屌，好撚核突

配件冇野買 airpod真係不了

用過 AirPods 真係返唔到轉頭

有冇圖？

以為得我覺得核突。。。

WhatsApp比老坑用

係咪有啲巴打收到更新

好怪啲排版

仲未收到有得更新

咪就係變到android版咁
個剔android化 變到好幼
唔同對話之間個行距闊咗

唔舒服

都話兩行嚟

我地呢班00後既後生仔會用weixin

我都仲係開果吓dark
得部an機係dark晒

wtsapp更新完得幾個人嘅grp都有兩個名撞咗色

天氣凍部機啲電都跌得快左，裸跑都要帶返個套保暖

想問下一個app跳去第二個app嘅時候prompt出黎叫你簡cancel定open 我禁錯左open
而家變左每次都會直接跳去第二個app
有冇得forget個choice
試過重裝兩個app都係咁

Whatsapp 又有新update???
呢一柒版 好似都up 左一段時間

冇得set

屌
Up左
真係好柒

用android咪有得Set囉

因為貴？

用多過一年咪買，用都用得放心d

其實係咪有一批Iphone x嘅mon柒咗 留意到唔少係尿黃色
肯定冇開true tone 同 tint
開filter都較唔正

13.3 official release 一定係 X'mas 前啦

原來Apple靜靜雞remove哂網站的客戶評價

咁仆街

因為佢地啲自家配件太多負皮
主要係屌好撚貴但唔好用

我淨係會買佢啲殼

13.3幾時有

佢讀哂啲負皮出嚟

有無人用緊belkin嗰個特別版無線差電板

邊部

出年換機咪唔洗買

想問有無人近日睇YouTube 都會見到毎豐胸廣告

利申男人，無search 過任何關於女性嘅嘢

會計妹

頂，之前到依家都重係見一次嚇一次
個3D model咁恐怖都出到街

用緊買Note 10用嗰4個月YouTube Premium/Music
冇廣告好爽
但好驚試用完會番唔到轉頭

Itunes卡邊度有平？

之前ok有回贈 你留意下7仔或ok

部xs max今年4月買
早幾星期電池健康度仲係99%
尋日睇97%, 今日再睇跌到得96%

我噚日扑咗條女，破咗
有冇人知點樣扑嘢先唔會整穿塊膜

刪備份資料 買新機過資料時啲apps 都喺度？
例如刪ig 備份資料 新機攞備份apps 會喺度 但要重新登入係咪咁？

點解我iphone 11 pro影相frame數咁低？望落超lag
我老婆部iphone 11又係，但係whatsapp入面用影相又會好順，我set錯野？sor 1999

+1

有冇人更新完之後， 人地打黎， 電話冇左鈴聲
我冇較靜音

較左靜音果陣， 佢連接電話個畫面都唔show

蝦蝦蝦

？

最仆街係上台冇esim

年卡做主力上網夠用咩

我XS 得87

因為night mode 緊？

幾錢
聽講係咪假4K

711 ok 輪住做9折，唔好原價買

話說有冇人有router介紹，隻公廁ac68u 同apple tv好唔夾咁，成日睇睇下上唔到網要蚊線再插但其他device都上到

尋日部XR突然上唔到網，Wifi都連唔到，之前試過一次但幾個鐘後就無事
今次就起左身都唔得，飛機mode reboot 再插過張sim都試過晒
用iTunes update 埋最新version都唔得
但line會收到通知，預覽睇到個msg 但入到apps 睇唔到
Fb 會見到新post 但內容d 圖睇唔到
最奇係用hotspot share 俾iPad 係上到網
有無人試過或知死咩。。。

係街試都一樣

裝咗Futuremind果個Weblock?

4000 幾，有人話係假，不過屋企睇無乜要求，又唔係好覺眼，無乜所謂

成撚日都上唔到網點搞
次次都要開一開飛行模式先得

無裝過, 尋日係玩緊PAD就突然連唔到

有來電都冇個畫面

smartHDR ?

Apple router未斷過

呢家IPHONE自家係唔係無得CHECK DAILY MOBILE DATA USAGE? 一定要用第三方APP?

你每日reset一次。就睇到每日邊個app用咗幾多

4月買xs max 而家都係100%

cut左producr line唔考慮啦

靚抽

Apple store linksys 好正

我之前壞咗airport 藍精靈都推薦我linksys velop
不過我緊係出街鋪買

咩model幾錢左右...300呎

巴打我google左velop係玩mesh, 一隻$5xx,
但mesh一隻係咪冇料到要兩隻起架

試過唔得，不過轉拍片又會順返
可能係ios13 bug

得一隻即係普通router 咁
佢同其他mesh router唔同係佢冇分主機，要起mesh 買多隻就得
我都係得一隻，貪佢外型好睇

究竟apple幾時先肯係香港出apple arcade

我上年11月買Xs max
部機一直話係100
有次跌爆mon拎去apple store維修
我叫佢check埋舊電仲有幾%
佢check到得86%

係咪WHW0101 $5xx 嗰部？
冇外露天線夠唔夠用架一隻兩隻又好貴

歡迎一齊研究

Router路由器 集中討論區(19)發問前請細閱置頂

夠唔夠用睇你屋企大，我二百幾隔塊木板牆都冇乜問題，好多部機要駁WiFi 就買whw0301
雖然我10部機上網都係whw0101

我想問點解
IPAD 入面既wallet app 睇到張信用卡係App Store 既交易紀錄
但係iPhone 入面又睇唔到
同一張卡
咁奇怪？

iPad 連 Apple Music, iCloud 啲記錄都睇到
但iPhone 係同一張卡又無

唔該巴打喺嗰邊教下我呀

iOS app 終於睇得返 pinned comment

有咩？咩version?

用開Apple都冇天線

我用得少，一個月都係4GB左右，夠用了。高用量的話就上台抵啲

好似幾個台都做到喔，唔只club sim

陣間會唔會有13.3?

Google calendar 都有dark mode

唔係得中移動定中聯通有咩
3hk得apple watch 有

Monthly or set period係咪一定要第三方app？

自己手動每月截數reset一之啦
以前JB就睇到

Google calender好在唔洗禁入去就睇到個日嘅活動
但calendar 一定要禁入去
成日因為咁，差啲miss左野

呢啲an機都有嘅嘢
Apple係唔俾
唉
利申轉會
雖然唔係成日mon住

Set Widgets?

不過Apple可以set邊個app可以用數據
同埋佢順次序排

係
但係入app都係一樣
唔洗禁入個日
Month view就得

An都有啦⋯⋯
雖然麻煩啲

會禮拜三出咩？

世界級dark mode

冇得輸 內文一定睇到

iphone 13.1.3 唔識自己鎖機..........
較左30秒自動鎖定 等左幾分鐘都仲著緊mon...........
有冇人知咩事

唔明 點樣要撳入去
有combine view

Combine view 都只係睇到同一日有咩event
要睇某一日有咩event 或者想睇返某一event 喺邊日
都要撳入去某一日/手動search 先得
好多third party calendar 都可以喺month view show 晒event

一隻夠屌

鏟咗張卡再入？

咦仲以為今晚有Update

兩個禮拜冇update

對上幾次都係星期五update

iPad Pro 10.5 64GB 周圍都無
iPad Air 又得兩個喇叭
iPad Pro 11 又貴又用唔著咁

大家如果refurbished價錢2018 iPad Pro vs 正常價2019 iPad Air 點揀
差千四蚊

2018 iPad Pro

處女膜重建

唯一可能性
3hk

手上有港版同歐版11 pro Max 一樣係cls家庭plan,歐洲版用esim ,同一個地方訊號同上網速度都係esim版好啲, 綠色線分別明顯。懷疑緊硬件分別可能唔單止SIM卡槽

esim 係穩定好多.

香港無左 esim 係因為強國暫時未 mon 到esim 既data
所以強國版無左
香港原先係國際版
今年係強國版
所以都無左

正常...通常有信號問題都係換sim卡先

一撚定
俾得起點都pro

唔好提

知唔知點解會搞成咁？

好地地香港會賣大陸版

Esim 冇得實體拎出嚟
鎖左機入10次錯密碼洗機就冇㗎啦
國家系統點會俾你用esim
要mon 係關電訊商事

AppStore 傻撚咗？

淨係睇片/打機都揀pro?
我見個個揀pro都畫畫剪片edit圖 自己就純粹Youtube咁 好似好嘥
不過我都諗住用耐

買咗一年pro
平時有寫筆記 執相果d
但其餘7成時間都係睇YouTube Netflix多
個喇叭正到
總之自己用得爽就得啦

13.2.3 好倒水

就係睇youtube 先要4 speakers
屌完返唔到轉頭

貼唔到圖

之前好似出咗個用戶調查，問佢哋對esim有咩睇法，可能之後會出

有無手足有beats solo pro

相機廣角影出黎油畫感好重正唔正常

啱阿啱阿

正常，廣角好廢